有冇人仲用緊LGV20?今日開始無喇喇狂彈APPS

開乜都彈,唔開都會自己話某D APP已經停止運作,有冇人有同樣問題??知道點解決?

洗咗個android web view佢

多謝師兄,原來係咁,搞掂左了,搞左我一日,唔該晒

部機用左差唔多4年
有冇人更新左上去
我果部仲係an 8.0,諗住返屋企整到上9.0先